即時 前面坐左個藍絲啊伯睇緊whatsapp

佢睇緊份「連登手足開戰宣言」

仲有兩個炸彈emoji添驚驚

下一頁！

已經9點
仲未爆咁點算

係3個炸彈Emoji
2個點展現到連登手足嘅英勇

睇得多呢啲嘢而又唔fact check嘅話真係好易變藍絲

第一次睇
估唔到要經廢老手機先睇到

啊啊啊..
伯伯落左車 下一步 點算？

防偷窺mon貼的重要性

後勤絲表示出緊去支援炸彈巴！

好多呢d假訊息，有廢老同事講已經有幾個藍絲呀伯比人打死左

佢地係信到十足十

識好多黃絲之前燒山宣言佢地信晒

我居然係巴士遇到連登高級會員..
好欣慰

睇到你呢句
下意識望後面睇下有無人睇緊我手機

有時搭車特登開d文宣出嚟香港人好鍾意望人地部電話

笑死

之前傳過黑警有土制炸彈
唔好輕敵
諗下真係出現果時點應對

條橋又幾好，係咪工聯會諗

笑撚死，我之前搭車到見到類似，可以睇返我舊po

其實藍絲先最關心運動近況
對面又日日玩沬黑
要諗下計反宣傳

十月九了

我會望
上次望住人地拒絕我airdrop
仲熄埋藍牙... 灰左....

巴打我記得你 佢種田嘛
第一次睇我笑到傻左
佢地好易呃好慘

之前唔係有人傳連登係恐怖組織咩
有理由懷疑 呢個係續集！